一知條女唔係為左我而做就覺得好頭痛

係咪有病

必理痛

男神

以為我先係咁特別

yes
臭雞

死咗就唔使煩